見到d讀唔到書既垃圾話讀大學唔重要真係得啖笑

自己讀野雞就話通街大學生

有大學學位起碼人生多好多選擇

大學生越來越多
如果唔係專科神科
我就覺得讀黎真係曬9氣

This statement has some wisdom to it,

Undergraduate university education nowadays is widespread, thus making the statement somewhat true.

A Master degree now = a Bachelor degree in the 80s

So we should obtain a PG degree first before banning this statement.

岩，我城大讀緊個科算半神/專 都已經淆緊出路，何況其他吹水科

呢個真
永遠都係入唔到大學既人笑鳩讀u既人
反而大學生就知自己係幾咁渺少

圈子唔同
大學生起步可能係間跨國大公司
中學生起步可能係樓下間藥房

怕咩呀
出黎有核廢料比你做牙

咪又係做奴隸

我反而欣賞果班搵到理想而衝去做人

小學程度 一億身家

定 博士程度 一千萬身家？

你入到先算la

住得公屋好多都拎full grant

做貴婦狗好過做唐狗啦

中六修業
MNC做緊
利申父幹

邊夠分入城大核子牙

433333

係44333呀

16就16啦，17

通街都係大學生既時候
自然會有班傻撚覺得
大學生都冇乜卿鄉啫

讀唔到U嘅人入面，有小部分的確撈得好過大學生
讀唔到個啲人就會成日拎班人黎打飛機